有冇人覺得 達哥 新相好流星花園feel

五毛特效好襯五毛迖

其實呢條友係咪有極強自戀傾向？

人唔似人